入黎比啲鼓勵呂麗巴同和你塞團隊

有人話尋日和你塞4.0係失敗，又有人係咁屌呂麗巴
但唔理點都好，尋日都解鎖左聲東擊西呢一招，做法同計劃不完美，可接受，要改善
唔好再屌自己人啦，加油呂麗巴

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

琴日和你塞快閃支線任務好成功
手足零被捕紀錄

一定要keep住搞 等班狗個個禮拜去青嶼罰企

佢夠膽唔截車我地就真係入機場奶佢春袋

咁都叫失敗？

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

簽個人就幫到人地又幫到自己,大家用一分鐘簽好佢,有實証非吹水

教學影片：
連署：

兩部水炮車 同裝甲車困喺機場已經叫成功啦

謝謝

thx

加油 suck admin已經見到

多謝和你塞團隊

希望和你塞5.0 會做得更加好

辛苦大家

琴日表現好好
真係要推多啲人出嚟幫手和你shop

多謝呂巴

加油呂巴